你老母，又有手足比人屌到走！

冇錯 講緊51重光行動果位發起人

人地假假地都係搞手，有付出過
唔係俾你地亂咁鬧
係 佢個活動的確係搞得唔好 目標混亂又錯timing 但畢竟第一次
但唔係咁樣鬧足一日，唔係俾某d人亂鬧
佢起碼肯勇於面對自己做錯事，肯出黎道歉
片到咁 成年人都難受啦
更何況中學生

你地係咪要去到有人死先識驚？

繼續屌人啦 靠你地呢班失控撚內鬥分化捉鬼來光復香港真係含得

成班都戇撚柒鳩
將晒平時生活嘅不滿，發洩晒係自己人到

屌手足勁過屌藍絲
好波

我6月以來真係未見過打對家有咁重火力
twitter tvb 東方戰線有你地呢班仆街就贏左啦

屌你老母

最衰都係達哥開台

💛🎗一定要達哥死全家

突然間成班人玩膠 又係咁spam command 冇哂討論空間

Who?

屌你老母啲說話真係好撚難聽

有心果d真係聽下蕭生講

蕭生就算唔同立場都慢慢解釋

真係不分化代表

好多人唔同立場就屌左先

唔一定係自己人⋯

Cls 唔見屌對家咁大力

同問

遊行冇用
勇武冇用
黃經濟圈冇用
罷工冇用
黎明冇用

民意逆轉
開始攰
送頭
中計
係鬼
前線死嗮

其實老蕭見到連登堆燈神諷刺改圖咩反應？

五毛先會咁屌學生

手足依家聯絡唔到 唔知會唔會做傻事
有咩事你地負責？

智障兒登仔 互屌就叻

解釋都費事就直接屌真係屌走好多人

重光admin可能睇唔開 有冇人識佢?

可唔可以幫下我呢個P牌仔推

係

仆街

pprb搵兩隻狗上tg屌下人就可以瓦解抗爭 俾我就派夠10隻

真心難聽
但我覺得唔係自已人黎
自已人會鼓勵返對方
做錯事大家話完一家會扶返你起身

嬲死我推文先

真係唔該唔好再內鬥

老鳳認同

係自己人嘅話仲仆街
呢啲「同路人」不要也罷

我知你班撚屌mon緊㗎
搞撚串人地個grp就走
屌你老母啦

呢d口吻呢d邏輯...你sure係自己人?

佢有上連登嫁 真係嬲就唔會幫手足啦

佢都就死唔通會嬲呢d虛擬野咩

得閒睇下盤生意好過啦

好藍

嗰啱我入grp睇咗睇
班撚屌又用gif圖洗版又玩膠
講咗個搞手可能出事都wfc

其實公海咩人都有⋯

咁就好明顯知係咩人啦

所謂咪話有心抗爭就聽多d老蕭

下下人身攻擊有咩用

講晒粗口又唔代表你岩

推

而家首要任務係聯絡到搞手確保佢安全先

岩啊 因為呢樣野擺上連登到屌鳩全部人好冇謂

邊會係自己人
中立果d都係做花生友睇戲
係對家先會咁屌者

咁撚難聽睇個款都係五毛嚟

係既網友！

講野咁撚柒難聽都自己人

咁林鄭都自己人啦

你識入藍絲倒亂 人地唔識咩乜撚野都認曬 你地班人係咪智障
就算真係自己人 咪當佢地害群之馬/口臭囉
拉

唔好俾狗激兩激就做傻事呀手足

唉

香港算吧la

喺公海grp嘅你地咪撚理條撚屌引戰狗
諗下點搵到搞手重要啲
唔想再見到文宣手足單嘢重演

搵返個admin仔未

係另一個post轉過黎, 無論你點睇都希望大家可以反思下
重光行動取消聲明

我係”抗爭聯合育成 - 元旦女勇武”channel admin b，同重光行動唯一admin溝通後，會由admin b我代為處理所有關公災難。

5月1號，重光行動，行動取消。

重光「團隊」其實只有一個admin處理所有行動計劃。佢本人已認同行動構思太過倉猝草率，行動內容亦冇經集思廣益，全憑歷史往績發酵行動構思，又礙於唔想浪費時間，正義感爆棚，因此操之過急，硬着頭皮冒俾人屌係鬼心態發佈行動。

有志之士勇氣可加，心智卻尚未成熟。不論心理、行動、以及公關上unqualified乃係搞手大忌。雖然中學生唔係藉口，但心智能力乃至心理質素段練未夠，應有自知之明，係冇「勉強勝任」依回事的。

以下係重光行動取消原因，重光admin亦表示明白。

勇武行動已經過咗幼年期，依家大行動係需要成熟嘅政治考量、要識對香港人心理評估、熟悉政治手段，唔再係行行企企練兵。再者得返8日時間，撇除和理非黃金周，想聯絡其他channel admin説服宣傳絕對唔夠時間，加上包裝問題，更加難以說服，除咗香港人日程表。

前線唔可以再俾人感覺年少輕狂，相信唔同人都在明在暗將勇武成熟化，推廣俾大眾容易接受。依樣野未成功前，所有武力抗爭大行動都將接近徒勞無功，甚至引火自焚。

大行動都係政治手段，唔單止對政權，對位於唔同階段嘅抗爭者都係。

另外，想回應下公海嘅所見所聞。

屌到上天花板就預咗，屌到走火入魔想自稱勇武嘅你反思言行舉止。admin b我原本見重光admin冇搵我就入公海食花生，本身已經打算嘗試同重光admin溝通，多個同路人好過滿足一時之奮。

我正經邀請重光admin傾下計嘅msg一嘢俾你哋洗版屌到好唔容易先俾佢spot到我，其實我可以直接inbox佢，不過我係想佢食多幾啖自己嚿屎先，我冇話我唔係仆街。

溝通完，言行間感覺到重光admin嘅心理狀態，冇乜可能有能力妥善處理，加上不斷嘅嘲弄、假channel戲謔、引戰侮辱，相信讀過少少心理學嘅人都知道每個人都有mental breakdown位。依啲叫勇武？係咪要文宣解釋俾和理非我地笑緊個人係抗爭手段？相信大部分pm重光admin都係屌人為主，希望唔係得我一個好聲好氣同人溝通。

唔係要大家高抬貴手，係想大家正視重光行動引發嘅抗爭哲學同社會問題。

重光admin已經明白有時唔係開咗個頭就會有人幫你踢埋場波嘅道理，呢個係搞手依個時勢嘅新挑戰，冇任何歷史可以做參考。

批鬥就一定多，成熟嘅人唔多，衝動嘅人太多。勇武，相信舉止成熟並唔係一個高嘅要求。成為一個令人尊重嘅前線，係依場革命其中一課。

一係唔出聲
一係屌你要點樣改善
齋屌冇建樹嘅咪撚理佢地啦

鬥撚完黃未 中學生喳 做錯咪慢慢教囉 洗唔洗鬧咁耐呀

最近班分化撚口吻藍到仆街
左一句黃屍豬右一句yellownazi

Savehk都未鬧到咁難聽

未呀 分分鐘跳左多得分化撚同失控互屌撚

雖然我個個51開花post都負評
但我真係唔會屌手足
希望亂屌人個班撚樣檢討下

手足唔好唔開心

社會大把呢類仆街野
唔需要上心

記住自己目標
你做我就支持
有錯就改善

再次重申，裏面鬧搞手啲說話惡毒到唔似手足會講嘅嘢，有機會係一班五毛集團混咗入去一齊想迫死手足，中學生有機會頂唔住衝撃

其實係五毛 黑po ， 再令人以為自己人鬥自己人

樓主pin呢個先

五毛 唉又俾人掟落樓 出現

五毛 容易哭泣的連豬 出現

我上面轉左另一邊admin代發既聲明, 可以既麻煩pin一pin比大家知同埋諗下

做得唔好咪改囉，佢發起重光行動都係驚革命因為疫情無疾而終啫，唔使咁講嘢啊

大家睇下呢度都咁多引戰狗，tg點會冇

手足已經失蹤

屌你老母

Be Humble

小妹妹我個心好易碎

Pishhhhhhhhhh

Tg乜柒人都入得，d語氣勁撚似平時d分化撚
但我都相信一定有d同路人下下屌左先而唔係好聲好氣俾意見

好似有admin b

個gp點解冇其他人幫手出聲？淨係最尾個句已經要捉撚住條友出黎喪屌喇，公海gp一定有啲垃圾廢狗入左去搞事，手足做得唔好一有位佢地實入，點解冇人幫手足手？？我有幾個gp有時有啲垃圾黑狗混左入黎諗住扮野搞事，即刻都俾成班人圍屌轉頭，如果呢個gp屌手足屌到咁甘但冇人幫返手足，咁呢個gp要黎擺撚？？定係個個食花生食上癮由9手足俾人屌開心啲？屌你老母

爛屍無誤

共業，港難難救。

真
要點先可以一齊無視引戰狗

啱啱跳樓單嘢好似話係兩個老人家嚟

tg咩人都入得，你肯定屌人既係“手足”

真係有
所以先成日提大家要be humble
真係當手足係手足嘅唔會講啲咁過分嘅嘢

你收下皮先啦

想問咩事，完全冇聽過，連燈都冇人講

同重光admin 手足講，裏面鬧搞手啲說話惡毒到唔似手足會講嘅嘢，有機會係一班五毛集團混咗入去一齊想迫死手足，睇準你中學生有機會頂唔住衝撃，而作出分化嘅手段

好似話Admin b都聯絡唔到佢

鬥黃真係on撚9

係 admin b話都係今日先識佢

想個行動失敗，放多啲風，吹到大家唔知真定假就得 我哋冇大台，就係咁㗎喇

有班人由晝屌到夜晚 不斷洗版

5毛引戰狗定自己人呀
連登都淪陷啦唔通TG會冇咩
唔好下下亂認同路人得唔得

快啲搵人

真，如果個Admin死咗的話嗰班批鬥撚只會令到我哋班真香港人變成千古罪人

有問題 平心而論就可以啦，人身攻擊 人格謀殺 除左逼死一個人之外 想問有咩用

睇真啲，條友藍多，鬥黃唔會講呢啲嘢

雖然香港人本身嚴己寬人嘅格都需要改善

有幾個搞手打算搞五一重光行動
之前開咗個公海grp比大家討論
但似乎大家負評居多+混入疑似5毛藍屍冚家鏟
其中一個中學生admin表示

而家搵緊人
就係咁

好心唔好乜都擺上連登啦 個搞手冇準備底下俾人屌都正常 擺上連登好撚無謂

唔係下話

完全同意
唔好話發起遊行
喺連登講句嘢唔撚啱聽就屈毛 人身攻擊

連燈分化撚就唔會俾人block，香討做分化撚就俾人block

再推

手足唔好太上心啊

唔該手足，而家搵人最重要

不過心理質素咁差，都唔係太適宜做搞手

咁俾人圍屌法好難冇唔開心

cls

認真唔好再鬥黃百害而無一利

不如將重點放返喺中共同港共

講左唔好屌同路人，宜家個班人就喺到死撐喺到兜
垃撚圾，明明自己有問題把口臭都可以話人錯

邊個香港人會識打仗

搵到未

呢條友真係好可怕

認真講
以前都無咁多互屌
12月後
又捉鬼又互屌
心淡
想歸隱
然後叫班互屌分化既人出嚟做埋我個份

啱

中學生咋

其實發起行動果個意念好好

手足過來取暖支持你

大家唔好內鬥啦
只要係相同且標，就係同路人
一齊改善同完善個活動，
好過互屌丫

撇開政見
呢種人一定係啲癲雞乸嚟

你唔treasure你條命唔代表人地條命同你一樣咁賤

屌

咪就係 明明大家都係為咗件事好 擺上連登想點

係，但都係冇其他人做，先要個中學生出嚟做

其實大家都有責任

其實仲有更加多
有班人開埋重光1.0 2.0 3.0 4.0去玩膠
整哂gif圖又盛
真係 打藍絲 打TVB 打東方 打twitter戰線都冇咁落力
你肯定個班係"自己人"? 啲comment塞落savehk我都唔覺有問題

屌手足

請無視並block柒五毛狗

一個中學生提出行動，有漏洞咪大家拎出嚟討論到可行為止囉，真係唔可行咪取消囉
駛唔駛下下屌/人身攻擊？

明知有藍屍入去搞事
仲有on9黃衛兵
唔好咁上心

太上心搞唔掂

所以應該係支持同鼓勵改善，而唔好鬧同路人

push

幫手推，尋人！
毋忘初衷，到底係咪得個講，定講都慳番！

邊個gp黎？

我唔會當呢班人係同路人
所以手足要保持清靜
唔好中分化狗計

咁我寧願佢死好了

嗰班人一有事就拍拍屎忽走哂 心照啦

CLS

呢啲唔係鬥黃，唔好亂用「鬥黃」標籤先

牛鬼蛇神不嬲都有，要反思點樣應對

佢哋開咗第二個gp屌
附上link

但我認為搵返重光仔緊要啲

啱，谷度屌得好興起嗰啲好撚醒嘅大人呢？你地做軍師就唔駛個細路出嚟啦

唔係話個細路有錯都唔鬧得
鬧同屌+人身攻擊唔同，行動係需要討論同理性批評

往往係有啲人分唔清楚，無法避免

唯一可以做嘅係其他人叫佢唔好理搞事條友

雖然我唔鍾意射個波畀對家
但咁撚仆街應該係對家

屌你老母

中學生唔撚係手足？

兄弟爬山wor
人地覺得咁做可以光復咪做
你做唔做跟唔跟有思考呀麻？
洗唔洗屌到爛屎忽

其實大家真係要有人人都係五毛共諜嘅心理準備

成班都痴線佬黎

說話係咁難聽 奉勸中學生唔好咁易做個搞手 多d睇下人地搞手點做先 俾人呃左咁多次人地燥底都在所難免 一唔謹慎反而會害左自己人 不過都多謝佢地咁有心 我地從來都冇忘記到

我覺得未撚光復到香港啲人都俾人屌死晒

冇大台就係咁易比人滲透影響

我就假設你今次搞得成， 如果到時有啲乜嘢不幸嘅事件發生
個搞手會唔會自怨自艾話「 一日最衰都係我」諸如此類
所以都唔關中唔中學生事， 心理質素一定要好

的確係
只要諗成呢d咁無point嘅謾罵係對家做，你就唔會/洗傷心
從來唔會因為對家攻擊而傷心，反而係開心
公海, ig, fb, 連登, utube, tw咩人都有，善意提點要聽，無意思人身攻擊都係pc仔/藍絲做

人哋話佢又要開post喎

人人入得既 channel 預左乜說話都會有

公海地方識自我filter, 自行分析係常識

乜都入連登數？

push
be humble
手足唔係俾你屌

公海不嬲都多痴線佬 要小心d講野 唔好咁上心

咁樣講野我寧願佢係五毛/藍屍搞事
真係同路人就唔撚該你地用個閪腦，改撚下個態度啦！仲要好多冷氣軍師

唔撚洗理班廢人啦 人地就係想引你戰

你啱，我食花生
但都要搵返手足

其真如果唔屌
我哋隨時會冇咗過百手足
到時係咪呢個搞手負責任？點負責？
如果佢一早識同人討論 肯定唔會5月吹開花
仲有嘅就係 今次似係搞手自己衝出嚟多過有同人傾
呢啲害死手足嘅行為一定要屌
唔好人生攻擊就得

咁當然唔好係到打稻草人

就當已經知道舊果套唔work
要轉方法玩

都係果句
你唔做
唔好阻人做？
定係覺得阻止咗人”送頭”好似有做野當買贖罪券？

關撚連登仔事？

前線既何必睇咁多連登

所以咪話等佢哋自己解決

五毛 黑警 熱狗
三選一！

咁就做傻事?
咁點做大事

先前五毛咪用同一招郁張昆陽(Sunny Cheung)

用大量殭屍acc瘋狂抹黑, 滋擾

一完工就全部棄acc

花生留待搵到手足之後再食

有無人有重光仔資料 試下pm信得過嘅admin幫下手

其實因為對家都已經轉左方法
所以我哋都要重新分析戰略轉方法玩
不過講真果句
淨係振興黃圈經濟有乜用
食完個黃店打完個卡就以為自己抗爭左

其實點解要咁介意一d唔支持既人，鳩up既人，唔集中係真正支持你既同路人身上。成功既人永遠都係傻，因為有班唔認同你既人出現

天水圍休班狗消夜隻抽
尼哥（寧願一早係港豬）
J圖哥
啱啱返香港，伙記中招
Katie係你老母
🌟🌟
戇鳩

嗰班人

所以搵返手足先

睇用詞真心似藍到黑既仆街

原來係隻揪嗰班！？

唔好諗引戰狗問題住先, 而家搵人要緊

咪係，做得搞手預左，gphone一年到晚俾人屌得少咩，當年梁天琦咪又係一大班人屌佢搞事，屌嗰班仲唔知係咪黃，分分鐘係藍絲五毛

接受唔到就唔好亂做，心理質素好緊要，善意批評要接受，唔係代表乜都要聽

其實開公海就一定有搞事撚
唔好覺得滲透同攻擊一定係matt gor咁

特登炒興個場都係方法黎

其實關咩事

在坐好多社運/打仗/文藝復興專家？

根本大家同呢位中學生搞手一樣 都係無乜經驗

不過係中意屌左先咋嘛

有種劣根性就係識多少少就有優越感

從而去踩低其他人

係有料就比d有建設性既意見改善啦

有必勝formula一早攞左岀黎啦 洗乜靠屌黎扮型？

根本大家都無料 係純粹搵d野屌下顯得自己高尚d醒d

跟住拒絕交流討論

個gp 班人有入普通街坊gp 但一句聲都冇出過

其實搞手純粹負責提供場合唔係軍師
手足玩法都係自行判斷形勢/地理/即場對家步署再決定行唔行動/行動程度幾多
講真係伏嘅，就算出咗post都冇人去

屌依啲由八月已經係共識嚟到今日仲嘈
當日啲人話入唔知邊區好伏，有啲照留嗰區有啲轉去機場囉，自己判斷呀嘛

你識？ 佢哋晏晝係咁引戰

蕭生好有胸襟同大局觀，好似G phone，劉細良，有d泛民主派，知7能改會進步

反觀健吾日日當連登得同一批人係咁怨婦上身都唔知做乜。
陳雲之前d提議有用，分析agenda set都唔錯，學到嘢，但呢排唔知做乜，乜都關口罩事

大家要集百家之大成，無偏見，ai般進步先會贏到
By water my friend. 你嘅mind都要be water，咁就幾多分化撚，亂風向都整唔到你

勸 屌

大家講到個行動咁唔掂，其實勸幾下，大家都明啦，洗唔洗大屌呀

啲名都改得怪過人

我地根本唔會叫伙記

仲有J圖哥，邊有香港人咁撚柒化名+哥，通常係都真名+哥，但支那就好興乜都加哥

同意

連登已經比對家大量進駐，d 批評未必係由真同路人講

推呀

退五十步係對家分化

都唔可以話乜乜乜冇用

所有傷到對面嘅都要做！

班人無啦啦玩膠先開到重光行動channel 2.0 3.0 4.0 根本成班喺度圍爐屌admin

都係
抗爭同食黃店都好重要

隨時全部都係狗黎

啱，不過呢單嘢唔係連登嚟

唔完美要改善可接受

善意批評要聽，亂鳩咁屌就唔好理
咁大個人要識諗同埋分析，呢啲野要學架

你係咪當前線手足弱撚智
由上年八月講開花，啲人已經識自行判斷形勢再決定去唔去，甚至搞手都會事先分析相關風險再呼籲手足自行判斷
搞手提供嘅係場合，佢嘅角色唔係軍師
一個場合係伏嘅，你出幾多post都唔會吹到雞

好似上年大埔，啲人一早提地理好撚危險+嗰日朝早啲狗圍哂成個大埔，最後咪有啲人留有啲人轉機場囉

見過鬼唔怕黑咩
上年11月尾12月頭
有人又係好似今次咁
想吹多次黎明
無考慮手足唔夠人/攰
又無諗便衣狗戰術點破
無諗過要block邊區
得個吹字 之後咬咗幾十手足
問返個搞手 原來咩都無思考過

所以唔可以怪其他人點解咁緊張

佢講到自己當過兵咁做乜鳩
人哋分分鐘前線經驗多過佢
同埋中學生又點
咁樣講同啲老屎忽淨係睇低啲後生有咩分別

呢個真

好地地勸唔得既

係要語氣有咁閪得咁閪

係 佢地緊張係好正常 我都知 但佢地講既語氣太過火先係問題 希望個admin潛水只係換過另一個acc 千祈唔好睇唔開啊

你真係以為吹雞就一呼百應咩
前線做咁耐野會判斷風險出唔出

可能係對家

咁樣諗你舒服啲

Tui

真
有TVB同東方唔屌屌自己人

根本就要係咁

話明係群眾運動 就係要磨合互相幫助尊重架啦

分開幾十派 跟住互屌為左證明自己個套先係上乘

證明唔到都算 仲要屌人做咩唔跟 有撚用咩

如果真係集思廣益溝通過 覺得係好

點會sell唔到人跟？

如果鳩屌係work 一早投左比熱狗啦

將個討論止步於發洩式互屌

係咪真係幫到個運動 希望大家屌人之前諗下

中學嘅手足唔好放棄，請你加油，我哋會同你同行

人地走埋 真係唔知呢啲所謂檢討仲有無用

有無諗過屌過班唔係自己人

睇用字睇得出架麻

係有班為自己啖氣緊要過抗爭既人

拗贏左就好開心咁

唔係當前線手足弱智
我係當之前嘅前線手足已經出唔到嚟
好多前線新手 唔可以睇住佢哋衝去俾人咬

唔好再推啦 係咁罵戰有咩意思 淨係識得喺度嘈

成班連衛兵，仲要屈人似鬼

好似話重光仔是土瓜灣區? 土瓜灣手足可否留意下事態發展或幫手哨下

愈來愈多扮黃分化既撚樣出黎搞散大家

第一日開始已經講不分不割，家陣過左咁多事，現在仲要做搞自己人既，一定不安好心

呢單唔關連登仔事, 而家搵手足要緊!

mark 底叫admin block

Gchi

有d人諗到要推民族感自我身份認同文化觀念

有d人淨係諗到用錢幫左先

大家都係同一個方向

只係有人行得快d 諗得多d

咪互相幫助下

當年梁天琦有無屌香港人醒得慢？

試過喺Facebook 打錯咗啲野
3百幾個人圍屌 仲要個時得11歲
我明個Admin 既感受 件事既陰影大到搞咗我幾年
宜家諗返起其實小事一單
求下個admin 千祈唔好自殺

有人提出發起活動，大家應該係諗方法諗行動plan去改善！
成班連衛兵就不停屌人無plan，6月以來，大家都係一步步改善，而唔係靠互屌就做到行動

咁脆弱
點做大事

屌得走既就唔叫手足啦

唔排除

但就算係咁又點

呢啲人唔會係做野嘅人
由9佢講

突然被點醒左
突然諗返起黃色經濟圈嘅初心都係幫手足

手足唔係人黎架？咩叫屌得走就唔係手足 你當你自己係咩？

我係其中一個熱門post支持重光，比人屌到變5毛狗

唔好講到弱智咁極端，但的確係有可能唔小心fake咗經驗少嘅手足出嚟

成件事嘅重點係語氣同講嘢問題

你又做左乜野大事?

你都識講見過鬼唔怕黑咩
你係咪當啲手足冇獨立思考、成隻棋咁任點？你地屌嘅野，上年八月每一區遊行已經有，每一區都有人出嚟屌同一樣野屌搞手冇思考推人去死

手足自己判斷過先出係共識，當然負責任嘅搞手係可以分析風險畀手足自行判斷
所謂嘅手足送頭唔係講到咁盲目
圍救理大好多人恥笑到依家，但當晚有出嘅人唔會後悔，亦唔覺得理大手足害死我地
會恥笑嘅，大多數係冷氣軍師馬後砲式睇成件事
唔好再侮辱手足智商

大家都有D獨立思考咪撚再比五毛帶風向啦唔該....

成日都因為有幾條友帶風屌就變到好似全世界屌
認真我唔明手足有咩問題，覺得佢搞得差咪幫佢搞囉，睇撚死又係5毛同狗搞事

善意批評要接受
善意批評要接受
善意批評要接受

惡意批評要ignore，mon po 狗都冇你符

留有用之軀
待重光之日

幫推

係咪要post 翻天琦果段野出嚟

推啦你老母，又一條人命啊

我寧願依家口部屌佢
都好過硬闖 搞到死更多人

5.1 做返黃店任啦

手足 你冇做錯到

思貝都屈我dllmgcfh

推呀屌

呢個世界做乜都比人屌架啦
更可怕事既都未出現
比人屌幾句就頂唔順
仲點反共阿

老屎忽心態

試吓唔好咁仆街

咁重點咪係活動文宣點分析到風險畀手足知同勸佢地自行決定行動程度
成件事可以大家集思廣益完善，而啲大人就群屌個中學生冇諗曬所有野

教主 ：比我屌票屌走個d都唔係真信徒

英國工黨 : 比我屌票屌走個d都唔係同路人黎

個個好似你咩
呢個世界係有唔同人㗎啦

你肯定TG互屌既人係連登仔？
這裡一堆人跟我一樣，連重光既tg group都無入過
甚至從來無屌過搞手，亦無打算批評搞手
上個網就莫名奇妙被你開地圖炮射？？

最有問題就係你呢種態度，好無？

都2020年喇，都唔明點解會有人覺得屌人有用
之前上年陳雲好勁，講野有point到我share埋比我屋企兩老睇，佢唔洗屌人，只要有point就有人信，有人聽
但到左今年，兩老問我佢做咩係咁屌人,d point 呢
我唯有叫佢地唔好睇

屌人嗰班
一丁友就諗得晒 考慮得晒所有嘢嘅話
要你哋黎做乜

佢起碼有咁嘅勇氣

記住兄弟爬山各自努力！
不要分化

推，唔可以有事啊，求下你

狗嚟架？痴撚線咁既野都講得出，仲要乜撚打仗知識

明知人地中學生如果有啲位做得唔好去幫人囉，乜撚野叫『見死既中學生都係衰戇鳩』呀

ttps://youtu.be/H5wyR1xKPXc

香港人業障太重，唔知過唔過到依一劫。

真心兩樣嘢要同時做到係好難

一係乜嘢批評都受曬搞到自己情緒低落
一係乜嘢批評都唔接受要圍爐取暖做駝鳥

加油啦大家 我相信手足們可以做到

鬥黃風氣on撚9

內鬥好玩好多

我當你100個手足有90個IQ200
唔會俾人吹到出嚟
咁我當點都會有10個俾人吹到出嚟
𠴱10個無咁醒 經驗少嘅唔係手足？
係呀前線會自己決定呀
但係其他人都有責任提醒吓話？

推 搵返搞手未

手足，未來仲好需要你架，今次衰左咪學過，落番黎啦，好嗎？

屌撳錯 推多次

岩啊 先唔講係咪有藍絲/mon post狗係grp入面
一個圈入面總有on9仔總有仆街架啦
下下只係放大惡意批評但冇咩人提過善意批評唔係仲打擊士氣咩

撳錯拉

就算呢啲唔係自己人，有啲人一出文宣個刻又話個活動好撚鬼 又話係黑警文宣，我見到都嬲啦更何況召集個個

由頭到尾屌緊搞手on9無腦
其實邊有鬥黃
可唔可以唔好濫用呢隻字

係呀，所以要be AI... 理性d就得，做做下就做到。我地得，你都得
打中共都好難，但大家都頂到咁耐
我地香港人一定得

我明你意思啊

你意思姐係你屌人 其實係想幫人面對呢個世界

當年孫中山反清一定係周圍屌人 屌到醒

做文宣做教育做演講去召集/教化人就成日都聽

屌人當幫人都係第一次聽

老闆炒你都係想你早d面對失業既低谷

同事排斥你都係想你早d獨當一面

唔怪得咁多老屎忽咁中意話後生唔捱得

打仗都未經歷過 唔比人剝削下點岀黎做事

手足冇情緒？

其實佢地唔只係侮辱手足智商
仲係侮辱手足既覺悟同埋個人意志
真係以為人地唔知道風險咩？
幾多出去救理大既手足，出發前已經預左自己都會出事。

新職業-屌人師

咁咪重整心態囉，出少一次有乜咁大不了，如果admin意志唔堅定我地喺度講乜佢都係會睇唔開㗎喎

咁以後唔撚駛再出
所有行動都有風險，每次都有新手
依樣野由六月拗撚到依家

我咪講咗搞手有責任分析風險再提醒但見到嘅唔係一班大人理性討論建議去完善件事，而係用嘲笑嘅語氣屌個中學生思慮不周
成件事我冇跟到好貼希望啲屌屌聲嘅真係五毛藍絲

q，推

嚴己寬人？

手足志氣可嘉 繼續努力呀

漏咗個boom

Pish

一齊幫大家調返正個心態

大家有興趣可以入save hk識藍絲
講啲野同呢類差唔多
懶係為你好咁但支持黑警打鳩細路

有情緒都唔係動不動就拎條命嚟做賭注咁如果成事之後有另一位手足比狗強姦/打到殘廢，admin到時係時係又要自責然後跳樓？

推啊p牌好似推唔郁
Anyway 照推 推到搵翻手足為止

都幾肯定依個user係警甴應該日日俾人屌殺人犯，但又冇做過(3萬隻應該得少數執行者)，覺得連登仔屈佢日日spin

己講緊自己人，人指緊外人或者其他國家

我中文差，想指正直接啲ok?

講真如果我係狗 咁樣派人入去屌兩野就搞到你地班人自己人鬥自己人都幾爽
個邊令到admin唔開心取消行動 呢邊就引到你地鬧返自己人入哂自己人數
你地以為得黃絲先識用tg?藍絲同狗都識用啦

Btw希望admin諗得通 呢個世界真係好多唔同人
而且仲要係公海 分分鐘啲mon po狗入得仲快過手足
但好多人都支持你 好多謝你付出㗎 希望你睇到啦

中學生返返去讀書啦，搞咁多嘢做乜鳩

呢啲咪正確態度囉
講真啲人好聲好氣講嘢係唔得
係都要用埋曬啲難聽說話
畀人鬧返轉頭就話
「我係咁㗎啦，唔通好似對小朋友咁氹咩」
就嚟做藉口以為自己好真性情咩

屌 係自己友就唔該你客氣啲啦
人哋冇責任做埋你嗰份㗎
叫得一聲手足 be humble是常識吧
大個仔啦 學吓點同人相處啦
你估真係上緊連登就講嘢唔駛負責任咩

總結：鳩屌嘅人 同 鬥黃撚 一樣on9
頭盔：唔係唔畀批評 不過可以好聲好氣啲

我就冇屌過啦
聽完乜野有用乜野冇用自己諗啦
乜野人都有,係要面對架啦

又多一隻savehk衝出黎。

真 今時今日喺連登tg引你互屌真係好容易

呢條肯定係

出現了

你冷靜少少⋯件事係tg發生，唔好乜都地圖炮屌連登啦

其實呢個心態等於Blame the victim
"佢個堅定點會有事"
"好人好者點會跳樓"
問題係跳樓既壓力正正係外在既社會/朋輩壓力
但你又將個問題歸咎於佢自身度
聽落就好似 "有料點會做唔到李嘉誠"

冇怪過佢 大家繼續努力

以為你想打寬已嚴人

好多分化狗/真狗
有時聽下就算唔好放上心度
手足加油

我自問冇乜興趣留意再睇你地做左d乜柒事
但鬥黃係你地所做既柒事之一
仲話「由頭到尾屌緊搞手on9無腦」
我真係唔知你幾有腦定iq 180 不過你講得出e句都證明你冇乜腦
同埋乜叫濫用 有講錯你？你地班人恰自己友就最叻

有人話土瓜灣海心

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhh

問題係冇人幫佢姐我諗 算啦 連衛兵d post都係睇少d 鬥黃鬥到失心瘋班人

我唔知係咪5毛 但講呢d說話個d人不如用腦諗下 如果俾人話個個係你自己 你會有咩感受
唔該講野之前代入人地角度諗下先 唔好好下下諗到咩就講咩

老實講佢自己遍自白都話承認plan唔好咁點解唔係重整心態改善計劃而係去自殺？

嗰啲唔係社會/朋輩壓力係唔需要理會嘅五毛，講到口臭，自己入tg睇

可惜理想同現實係兩回事

由自己開始做起

唔好放棄

你死翻入堆田區啦

you are not alone ar admin

我無屌喎
陳述俾你聽發生咩事
使唔使起哂鋼

所以我都唔知幾耐冇睇過班衛兵d post 鬥e個鬥果個 鬥黎鬥去全部都係自友 on9

推啊！！

有班仆街係唔係都屌人鬼
幾難聽都講得出
想唔灰心都難

完全明白
問題就係唔需要靠屌黎溝通
正常討論都可以做到個效果

你全家幾時死呀 生你出黎都唔知做乜鳩

都明知五毛同moon po狗多到不得了
講到咁難聽嘅會係咩人大家心照啦
樓主要屌都唔該屌啱人先得

屌 同路人一定唔會咁撚樣講嘢囉
gphone發起反國教嗰陣都係中學生咋

一、人都未搵到，住邊區都係大概估出黎，震央係TG，連登既消息全部係二手料，除左開po鼓勵admin，請問仲可以點幫？
二、呢個po無人鬥黃。而且我好肯定有幾個巴打一直係度對抗緊支持鬥黃既人。我同幾個反M記鬥士都成日嘈架，連登意見本來就未曾統一。唔好成日用「X衛兵」既term，可以嗎？

唔排除屌人個班係五毛分化撚黑狗，不過我相信緊有啲自己友係比人帶風向屌埋一份，唔該呢啲人屌同路人之前諗下自己屌對家個陣有無咁出力，有無日日做twiiter,tvb東方任,文宣,推post 做足呢啲嘢先再睇下自己有無力去屌自己人。

百屌，但無人鼓勵
大家都忘記左，不完美，要改善

都係個句，人非草木，更何況人地只係中學生
呢一刻嘅批評都係放住係心入面先啦
對住同路人，善意提醒總比屌人好

唔洗理
對自己人咁撚涼薄既人一定唔係手足

最近既連登我都少左睇
老老實實啦 講說話難聽既人都block鳩佢算
e d人自我中心、唔理人感受、自以為是
實際上無溝通技巧 冷氣軍師就係形容e d

無批評過留番條命，大把世界

輕輕一推 救人要緊

如果你要逃避現實 選擇唔肯承認連衛兵既存在 冇人阻到你
事實上就係有一班咁既人 乜春都指責左人先 由行動初期到而家都有
我覺得你要客觀d

所以其實好耐冇上連登 平時要睇消息就直接新聞app或者係ig同tg 本身呢個post我都係見有tg share出嚟先禁入嚟

Push

Diu,真係好L心痛，明明大家都係手足，要搞到互相攻擊。
如果手足們可以比返D口德，講嘢正面啲，鼓勵啲就好
成場運動嘅氣氛搞到咁，好難繼續落去。
究竟點先可以改善呢種風氣啊？

加油呀，香港人！

Rip

唔可以 你承唔承認都好 事實上就有一班連衛兵左鬥右鬥

你估下啲連衛兵又有幾個本身係五毛底
你都客觀啲啦唔該

我都係 見佢地互鬥都睇到悶 果個youtuber點點點 e個黃店點點點
花咁多時間做埋d無聊野係度鬥黃 我寫個服字之外 唔知講乜

真係已經到連理都唔想理

其實有冇諗過, 屌自己人既未必係自己人呢
手足唔駛灰心, 第一次搞仲要未做過野, 總有缺失
就算比個做文職既人未搞過都唔撚識啦, 即係第一次屌女搵唔到邊到入一樣

佢而家承認左都唔會即刻搵到admin之後再討論啦

香港人你哋想點撚樣？

咁鐘意屌 自己唔做？
同路人黎架 屌乜9呀

唔撚關係㗎喎

慣性屈人係五毛 亦係連衛兵手段之一
我唔會理乜野五毛底 我只會睇一樣野
就係佢比 你又佢五毛又好、話佢連衛兵都好 既人屌緊既時候冇人幫
承認事實 e d叫客觀 唔好逃避 唔該你

你覺得你都要客觀d，唔好用班anti既言論黎represent哂成個連登
另外，呢班乜春都指責左人先，由雨革、魚革時已經存在，
而熱狗、雲粉就係當中既大宗，
無可能因為呢班人，就話連登都係x衛兵
唔好因為你唔鐘意連登，就去配合藍屍污名化所有人

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

最搞笑係呢班人其他戰線又唔會做
佢地唔係內鬼分化撚都唔知可以係咩啦

我上面講過，似係五毛集團想迫死人機會居多（唔排除有真傻鳩加入批鬥），最好唔好下下都用「香港人」、「連登仔」呢啲一支捍打死成船人嘅字眼鬧人

幫推
-----------------------------
Vintaholic852啲衫好靚

光復香港靠呢班咀賤都係收皮

果D根本係中共爪牙

咪就係

屌自己人既未必係自己人
啱呀
可惜嘅係大把人唔明或者扮唔知道

btw根據幾個月嚟嘅經驗
扮唔明或者扮唔知嗰班都有機會係對家嘅人
佢哋就係要玩分化搞到大家內訌

係有
而家搵左人先
之後事後檢討啦

都唔知有乜9野好屌，有錯咪慢慢講囉，吓吓屌完又唔撚比意見，你喺老闆間公司肯定執撚咗。

手足，唔好撚跳啊，約咗煲底見㗎

咁好氣由晏晝狂屌手足屌到夜晚
去炸鳩啲廣告商page一早成功啦屌，嚟嚟去去都得幾百人

而家仲內鬥 2020都過左一半喇

因為批鬥嗰班人唔係手足，只係一班五毛集團，佢哋專負責分化批鬥工作

幾sure係狗嘅口吻

咁你攬晒所有人做自己人啦

仲有要講客觀就唔該你自己諗下對家網軍有幾多人
連登又好tg又好
到底而家係人多定鬼多
咁在意啲鬼做乜
你又會分薄咗幾多做正經事嘅時間？
要承認事實嘅係你呀

好明顯係，連登又好，TG又好，無好心理質素唔好認真

有啲0.5好鐘意留好嬲好嬲、對唔住
啱啊佢地呢次冇講錯
如果呢位手足走咗
你哋自己諗吓點撚解有咁撚多0.5笑鳩我地

樓主pin
0136 依家重點要搜索範圍：將軍澳、西貢、九龍灣
0142 紅土重點要搜索範圍（馬頭圍、紅蘋果、海逸、大環山及海傍、黃埔海傍、紅磡灣海傍）

現已search 地方：
土瓜灣唔使再溫 確定唔喺土瓜灣
0122 崇潔街 崇安街 紅磡廣場附近 clear
0125 海心、翔龍灣、紅廣、土南、新公clear
0125 九龍城碼頭clear
0126 13街clear
0130 維他奶clear
0130 家維clear
0136 大十字 平靜
0136 宋王臺clear
0139 官塘碼頭clear
0139 民樂街佛光街橋底clear
0140 鯉魚門碼頭 clear
0142 紅磡邨 紅磡道近紅磡邨clear
0143 紅碼clear

大家小心唔好起咗手足底

如果真係有人搵到重光仔
叫佢即刻去重光channel報平安
或者pm @B_adminnn @missthefreeday @Crabrap @C6575 @militarymouthson
切勿係公海透露任何會暴露自己個人信息或其他手足信息既一切內容 留意公海有大量mon po 狗

致重光手足： 無咗重光 我哋要點樣重光？
你叻仔嚟 吸取經驗 下個活動等你嚟搞

講咗好耐
大把手足俾加咬
咬完unlock咗電話
之後就成個account拎去用
唔好提有啲group可能本身就係啲狗開嘅
根本佢哋嘅account就多不勝數
心理質素唔好嘅就真係要學下
點面對對家係度吠

冇錯
最衰就係其實連登先係老野先上
愈後生果班愈用tg
佢地未有14年果種全面內鬥分化批鬥經驗
真係會出事
諗返自己中學雞啦
比人網上屌 嬲左幾日

Day 1 已經講緊
連登同TG 都係公海

係乜撚野人都有

唔好天真以為有人打句光時口號就係你手足

心理質素，獨立分析能力係必須既

藍絲tg？

14 年都未夠
16年立會前先精彩

大家日日話扮藍，其實對家一早實行左

唔係捉鬼，但分析能力係一定要有

捉嚟無意思
佢哋一人幾個account仲疊馬過我哋
自己要識得識分
同你講緊嘢條友講嘅係人話定鬼話先最重要

我只想知道佢平安冇事嗎？

點埋名啦唔好打稻草人

果然係少年太年輕了，網軍開post反加泰集會有幾千個正皮，仲威脅要斬搞手，結果同流浮山刀手一樣

成千上萬嘅網軍搣左lan線，只係幾十個奶共毒撚，不足為懼

對住自己人使唔使咁撚盡

自己人唔會對自己人做啲咁嘅事囉，你去過遊行都肯定意會到嗰種溫暖，唯一可能只有五毛集團想批鬥迫死佢

搵左人先

而家點

好多人 （特別係新連登巴絲）睇唔通依點

會覺得 “連登TG 係自己主場，鬧既一定係同路人”

困左起依個心態後果會好嚴重

之前美國研判過有幾千萬個五毛ac 充斥喺世界所有社交媒體

Twitter 直頭係冇人
屌

收皮啦撚樣

其實發生咩事
我指緊啲人鬧佢啲咩

惡成點?

要批鬥請批鬥對家

太多以為自己好醒嘅人
笑人冇打仗知識 以為自己落場殺敵打緊機？

推一推

Katre 墨清 唔係第一次啦
搵到啦 佢地無事啦

大家著手搵重光啦

我唔覺得手足會咁樣屌同路人...
6月到依家經歷左咁多野，邊鬧得落...

同埋咁有心發起活動已經好值得鼓勵！
下次改進下就得!

連登十個有八九個都係咁
仲以為自己好醒
自己又幫手😪

唔幫手

少年你太年輕了
鬧人撥火嗰啲明顯係八毛啦

特別係網上世界 好多人特別熱衷於鬥呢樣野

鬥黃 捉鬼 鬧交互屌

對於呢幾樣野嘅樂趣仲大過所有目標

我次次見親呢啲野，我都唔會參與。

借位

咁多位手足搵緊人嘅同時 請留意自身安全

麻煩幫手推，P牌推唔郁。班野狗開始吠了

連登都係咁

係手足嘅就咪撚玩自殺

我先唔講條友係真手足啦
條友乜特徵都冇揾條撚
啲人就盲中中落哂去送頭
你叫我揾人
好，你都起碼俾啲特徵我吖
咩區又唔講 咩衣著又唔講
係男定女又唔知 身高體型又唔講
分分鐘都冇呢個人嘅存在
咁樣揾法揾到下個月都未搵完啦

熱狗黎

你睇下熱狗講野就係鍾意黃屍藍屍一齊講

個啲語氣根本係狗嚟
邊會係自己人

反間計
釣五毛藍絲

香港人真係無進步過 屌到咁一係你自己做搞手 你班仆街同毅進仔撚有分別 手足唔撚保 你屌對家唔出力? 呢句我講既 連登仔好多垃圾由運動到宜家都得個講字 你地死全家啦🖕🏻

乜資料都冇就要去搵人 咁多位連登神探你哋加油
16歲俾人告暴動都唔見有咁多人關注
一個連唔知存唔存在嘅人
俾人話佢要自殺 就成個香港反撚轉
開口埋口講人命嗰啲 你自己覺唔覺得好笑
呢啲係人命 咁喺入面坐緊同排緊期上庭嗰啲係咩？

醒啦 唔好Spin 落對家到 香港人10個有8個都未學識Be Bumble

咪再屌啦

普通連登仔唔會咁落力屌足一日，似五毛？

警狗一隻

咁既心理質素，點面對3萬犬隻，返屋企溫書啦

我都想講，屌對家唔撚見咁落力

唔好咁善忘 呢度係香港
一柒咗就一定踩

陳雲輸左選舉後就癲左

連登仔大部分都冷氣軍師
諗就要好完美
出黎就成碌撚咁
我都廢事支持落去
話撚知香港人冇未來
我走到就走
走唔到都唔會幫你地抗爭

屌對家淨係屌佢有報應 死全家就算
屌自己人就

話唔定根本就係對家嘅人

大家知你係乜水架啦
好心你收一收皮啦

所以已放棄

無人想知

是但

其實要做搞手，已經付出好大
大家寬容少少對搞手，好唔好
唔好下下屈人: sir / 鬼

燒山睇得好開, 都係得啖笑

點解從來唔會有人咁諗？
唔係話我地無 但真係突然好誇
就好似16年選立法會前的高登咁

當然仲有班玩膠的死on9例如波台狗

你sure對家一定唔會做野咪得囉

一有手足出黎post嘢
五毛狗負責分化 on狗狗跟機
屌到手足出事
另一堆人又地圖砲屌返自己人
士氣又減
次次都係咁 咁落去點同土共鬥

exac7ly
黃好少會標籤自己人做黃屍 黃衛兵 連衛兵

所以對家玩野幾客易
咁易就分化到

依件事唔太關連登事掛
尋晚味發生 成個熱門無一個post關於重光仔/重光行動

唔好咩都屈落連登好無,明顯係TG發生

無頭無尾，其實咩事

講得好 新手兼學生該寬容的

一大堆五毛湧曬出嚟

因為個行動唔係販民攪所以咪要屌囉

墨清其實冇乜野
但呢班人全撚部都係引戰狗嚟
重光admin一早知衰求人指點
成班人就不斷起哄洗command洗gif
好撚心把口就咪咁臭，你真係想成事既就係好好地傾而唔係癲狗咁咬人啦

係咁jer住人唔放，都痴孖根
夜晚仲要成村人入嚟幫佢地平反
係啊墨清係冇直接屌過admin仔
但成班引戰既一開始唔係個谷度咪乜事都冇

根本成班五毛 屌9個中學生

唔係佢
admin 另有其人

屌喇聲
用telegram 就最好
改個名就可以洗底
根本唔洗自殺

好有廢老feel
tg公海係人都入得 連登都滲透晒 更何況tg公海
呢班係咪手足自己判斷下
唔鐘意亂咁屈人

希望admin唔好太介懷佢地講既野啦
大家都好擔心你架

好彩冇份屌姐

只可以講做實事最好唔好上連登

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

推
重現抗爭，支持手足

A

每個人條命都係自己負責返
你情緒發洩落呢度不如出多d力揾人

中華人民共和國萬歲

死一隻曱甴

呢樣真
所以以前高登講 認真就輸鳥真係好中

不嬲都話兩登真係有獨立思考能力先好上

邊個post

地圖炮嗰陣仲有隱形五毛幫手左一句黃納粹，右一句Yellow Nazi
最後加個真五毛大叫一聲 "死曱甴無撚用"

目的就係打擊你士氣

我一路希望有人開post教育一下班中學手足
係思想教育上面佢地或者因為讀通識而識好多野
但連登tg係人性黑暗面
屌你老母已經係最比面